消防副處長斥示威者「曱甴」 訓示下屬「政治中立」：效忠政府和特首

副處長你無野丫！ 唔好做消防啦~ 去做4popo啦！
消防處回覆《蘋果》查詢時指，梁偉雄當日到消防及救護學院與同事進行座談，其間談及在近日社會的聚眾事件中，有部份人的違法行為，嚴重破壞法治和社會安寧，梁確認他曾用「曱甴」來形容「這些罔顧法紀的暴徒」。發言人指，該座談會為部門內部的意見交流活動，內容並不對外公開。

冇槍、冇棍嘅副處長一定係好揪得

梁偉雄吖嘛~

屌你老母，你講曱甴就已經唔撚中立，我屌你老母，支持777支持黑警就係中立，你老母俾狗屌啦，柒頭。

為市民服務先係中立呀